邊條契弟醒到諗到係自己後場放煙咁

大佬,個龍乜都睇唔到點撲波
抵你比人入

捧得依隊閪波都係戇撚柒鳩鳩架啦

留意到你之前成日係psg post

你以前好似開過PSG球迷討論區啵

講到前鋒睇野唔會濛咁

唔怪得賓周馬射唔入，龍都睇唔到

大佬個龍近個源頭咁多

卡雲尼睇得清楚都射唔入

送比可愛的巴黎球迷，下次唔好咁傻豬啦

C朗入波個位同艾利奧拿救波個位差好遠？

啱啱係現場睇，放撚到燒山火咁，好彩唔係坐嗰邊

點坐果度的人點睇波

唔講咁多，燒山好波

樓主成日提果個巴西仔麥巴比

就咁睇以為係火燭

岩，佢係on9
成件事無任何衝突

系

諗返起呢條片

琴晚迪馬有球角球停左成分鐘，現場有開咪，我估係叫班球迷唔好玩到咁誇張 跟住班法國佬就好撚燥

法國人真係舍寧戇鳩